大家有無睇緊差佬記者會？有樣野要學

下次仲有民間記者會時
要收集差佬濫捕濫武的片段圖片响記者會播

推

1.跟機播片
2.跟住佢份稿倒轉角色

直頭抄埋佢份錄音稿嚟用
佢老母

推
有冇有心人係開記者會時可以借出projector?
要片要圖我地有好多好多BACKUP

push 剪片組出場

對家出埋zoom in zoom out 笑死

記者會個片頭真係睇到火都嚟

抄

黑警暴行咁撚多

肯定播成幾粒鐘

剪片組全面進場

最好比埋相關濫暴post既QR code方便記者

要收集差佬濫捕濫武的片段圖片响記者會播

GOOD IDEA

個名要改得好，先可以做總警司

同埋巴絲可以學埋警訊腔，串返佢地轉頭

下次民間記者會
直播途中差佬踩場 拘捕/協助調查

認真搞一定大把
請埋記者飲野都仲得

Agree

仲有唔該提下
正苦回應五大訴求方法=狂開記者會
明顯想分化，請大家團結，繼續爭取五大訴求

轉另一post
8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！